圖書館全今日全線休館

慘

毒撚何去何從

唯一的棲息所都沒有了

不滿

Dse 雞又有藉口唔溫書

冇計 在老麥溫書比人趕

今日終於開了 廢老可以去嘆冷氣

今日有開？

老麥溫書

大學圖書館

冇卡